求救 買左隻game 唔知拆唔拆好

話說係我男朋友想玩switch版既Diablo
之前一直搵唔到咁我今日咁岩見到就買左
買完返去先驚覺個包裝唔係英文
我估係德文
會唔會打開左個game都係德文？定入面有得較返英文？
Sor 真係唔識無買過game
感謝

暗黑破壞神降臨了

係未姐係都可以擇返中文？
😍係就好啦

上eshop睇下有冇support英文

好似話ps5都會岀
不過唔知有咩分別🤪

語言係跟部機setting

拆喇，如果隻game冇中文你唔拆都係賣唔出

有中文架，我都玩緊

出左咁耐先買?

全區中文

係🤣佢見到人玩先挑起條根買
係任天堂eshop搵過都無
今日買都諗會唔會好on9
因為好似話ps5就出 畫面應該靚好多
不話是但啦 早買早開心

好啦我拆啦 感謝大家～～～

請問咩app ?